自己入人村偷影都冇問題真係

問心，私闖他人地方都冇問題？
有人入你屋企偷影，你又會點做